屍體派對停左project?

四年無新作喇
好想知黃毛同班長後續

係咪新主角係醫院走左出黎就冇後續 ?

今年出過2既重製 靠重製出左10幾廿次

感覺上都係第一集最好玩
之後隻Blood Drive彈勁多新設定真係睇到黑人問號

其實第一集當完已經得 又係都要解哂所有野
恐怖game解通哂d野係不智

影之書

愛情遊戲破壞曬個故事

影之書都還好啦 佢出搵name tag呢個設計果陣都已經留左創作空間
講返d背景 最後家姐變麻美又夠shock
係BD唔知做乜 題材突變